如果想玩finger style 大家會推薦跟邊個學

玩左結他都幾年 發現而家結他呀sir都唔係啱我
我想問如果主要finger style 為主嘅有咩介紹

羅翔d徒弟？

有睇過 成500蚊堂好貴

我有教開finger style, 有興趣可tg我傾

自學

呢條on9

佢徒弟唔係佢

岩岩學識bra chord 大學可以研究下

家*

唔識佢徒弟乜水 ？

羅翔IG成日TAG,有幾個
FB 前兩日都出宣傳PO

BRA

玩了幾耐

都幾年了 但短短續續

高階就 w.taksum
入門就 ngaiman_chan
cls就 loka

彈唱去邊學好？ 多d女同學就好

fingerstyle可以自學，我自己都係自學

自學好難玩得勁 會好依靠譜

唔會啦，我有朋友都係自學幾年一樣勁過唔少人，最緊要係夠努力，學到一啲有難度嘅歌睇譜已經好複雜，細節都要自己youtube慢鏡咁學

不過唔係個個都咁有heart去鑽研，0經驗自學的確好難，最正路都係搵返個有料嘅老師好啲

飛騰